通訊局： 一萬宗投訴全部不成立， TVB : 證明新聞準確無誤！

通訊局早前裁定，針對無綫電視新聞在反送中運動的逾萬宗投訴，全部裁定不成立。無綫電視今日發聲明，指通訊局裁決指無綫電視新聞報道是對衝突的事實描述,包括各方之回應和涵蓋對事件的廣泛意見。通訊局的裁決足以證明無線新聞準確無誤、公正持平、不偏不倚。

無綫電視指出，自 6 月以來,無綫電視提供全天候新聞直播，包括社會動亂以及暴力衝突，是最多人收看的新聞電視頻道。該台一直確保嚴格遵守規管條例的要求，有關投訴是非理性及惡意，唯一目的是削弱新聞自由。

通訊事務管理局前日（29日）公布，與近期社會事件相關的廣播素材投訴，共接獲逾2.8萬宗投訴，最新審理四宗個案，當中三宗來自無綫電視新聞報道，涉及逾1.25萬宗投訴，包括指報道6月12日金鐘衝突時偏袒政府等。

就6月12日的報道，有逾7,400人投訴指，有誤導成分、偏袒政府，如無報道「警方用粗言穢語辱罵」、「對一名女示威者施行性暴力」等，並指側重使用暴力的示威者，只訪問建制派人士，另投訴人指有關報道分別用字為「暴動」和「暴徒」。惟通訊局認為，有關用詞實為直接引述自政府或警方。通訊局認為，投訴人沒有提供具體事實，其他主要廣播媒體在當日並沒有相關報道，因此裁定無報道個別事件的投訴不成立。

對於6月15日的報道，有逾4,700人投訴，甚少報道警員以暴力對待群眾的片段；及指無綫在其中文頻道播放的新聞節目沒有或延遲報道一名示威者於6月15日晚上約9時在金鐘從一個棚架墮下身亡的事件。

通訊局認為，有關頻道播放的新聞報道廣泛涵蓋各方意見，通訊局認為選擇播放個別新聞與否是持牌機構的編輯決定，不屬於通訊局的管轄範圍，故為投訴理據不足。

香港政府體制全面崩壞

全部政府機構都係一淡擔

話得事嘅全部都係奶共紅底

戇鳩, 摺撚左成個局啦屌
有乜撚野用, 錢就識收

咁掉了隻耳朵都準確無誤？

跌咗一隻耳仔

咪繼續打飛機囉，睇佢幾時執

tg : @sayno2tvb

咁只好搞佢啲廣告商

衰過警監會

跌左一隻耳仔都冇問題

重組政府啦 淨係得黑警咩

記得同國際講聲

通訊局認為選擇播放個別新聞與否是持牌機構的編輯決定，不屬於通訊局的管轄範圍

佢唔搞 唔係代表新聞準備無誤 on9

所以點止黑警要重組
成個政府架構都係辣殺

觀眾眼睛唔係雪亮 反而通訊局係

你咪繼續打飛機囉，都冇人睇，又開始少廣告

制裁cctvb未

又要裝修TVB電視城

DLLM執撚佐佢啦

推
屌你老母

邊到足以證明係公正持平

同 ombudsman 講埋得唔得？port 埋通訊事務管理局

執撚左佢啦
一萬宗當咩事都無

呢個係現場有人講
唔係vo或者記得講

可以 政府部門最怕依個ombudsman

一萬宗不成立
不如通信局自己檢視下自己有冇問題先

垃圾

可以send埋比林鄭 佢地都好驚人send埋比ce

你啱，繼續播囉
成班市民原來咁無聊投訴你
自己反省下啦屌你老母

係因為個部門廢者

紅底垃圾當然包庇紅底垃圾

On99

所有高層一早換曬紅底

嬲就做野啦

仲識唔發牌

不過咁講
可能大部分都係同一個template

tvb比左幾多錢

sad but true
所以贏咗之後
唔只要清算狗隊
係成個香港政府副處級官員全部清洗
淨化香港

亞綫電視台（已清盤）

全部不成立

有險可守

垃撚圾 執撚埋佢啦

禮崩樂壞，唯有革命

1萬宗都可以話不成立?
Nice,證明投訴佢係無用既

「好嬲呀！」
嬲完做野啦
你入左channel未呀！

通訊局紅底唔意外，之前唔發牌比王維基就知咩事

廣告客戶聽有一萬個人不理性投訴會點諗？

廣告目標客戶主要都係不理性客戶

會唔會係太多人用同一份template

一搵到位不合理 投訴太主觀所以不成立 結果就全軍覆沒
始終因為我冇睇過份template 我就唔清楚

但可能只係一個投訴不成立 而其他人又係一色一樣 所以就俾佢吹到10000個投訴不成立

可唔可以就同一樣野投訴多次?

又佢啦 就算成立又點 咪罰下錢

無綫，你太輕狂了。你以為通訊局話投訴不成立就等於沒事嗎？觀眾平均比你4.45分（10分滿分），大公文匯個香港仔4.49分仲高分過你。觀眾又罷買係無綫落廣告產品，又叫唔好簽commitment。好自為之。
而家出街食已經罷食任何播無線嘅餐廳。

過萬宗投訴都完全無一宗成立?
政府真係全部掉晒落垃圾桶
戲都費事同你做

屌你老母臭

台慶講咸濕野都得

真係監警會都仲有效過佢

係 不過佢咁樣都好奇怪 有誤導成分

我要冇人落廣告！

人唔笑狗都吠

公道自在人心

通訊局認為，有關頻道播放的新聞報道廣泛涵蓋各方意見，通訊局認為選擇播放個別新聞與否是持牌機構的編輯決定，不屬於通訊局的管轄範圍，故為投訴理據不足。

我覺得又唔怪得晒佢既咁 cctvb又未去到作fake news出黎播 cut頭cut尾/選擇性播新聞呢d算係灰色地帶 通訊局又好難話判佢有罪

拆得

唔係有黑警ge人坐咗申訴專員個位咩

一定要親手制裁TVB
你入左channel未呀！

仲好意思拎出黎打飛機

咁我地唯有繼續搞廣告商同罷睇

係
但係做左都冇壞

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

一定要親手制裁TVB

通訊局：得一個cc 台，想執冇咁容易

政府真係黑警做野模式喎，之前 警察部 報警不立案就犯罪率低， 監警會投訴唔受理警察最優秀， 下次消防處唔救火 就證明香港 冇火警， 醫護局唔夠人就證明香港人健康， 完全發揮政府少做少錯唔做唔錯 既態度

唔可以冷處理！遊行持續杯葛司追擊廣告商藝人活動！！

TVB仆街死

選擇性報道 警察黑社會嗰啲全部唔講

痴撚線

根據百份比同比例
10000宗都冇一成立基本上係難過中六合彩
除左好似習種咁沒有沒有沒有通過外
你幾時見過有投票,民調之類係100%一邊?
同cold call騙案一樣好多人覺得中招好蠢,但就係10000個都會有幾個中,呢個係數學定律黎, 10000全部唔成立即係同習種一樣,信不信由你

做野啦大家

你話公平有咩用？無人信
繼續罷睇

摺左點出糧 到時成個局都可以拎黎請哂建制派做
200個副局長

只要唔係捏造新聞，
通信局點都過到關。
公道自在人心
唔睇香港中央電視台
抵制廣告商
抵制中央電視台旗下藝人
自自然然餓死佢

tell me what 7 you say
還擺出高姿態你講撚夠未

党宣傳部日日餵你食假新聞

on9到

解散廣管局!！

721831

地理位置問題

共產tvb我屌你老母

CLS

叫tvb自己報返呢段新聞

有關用詞實為直接引述自政府或警方
即承認CCTVB = Fake News

被咬甩耳仔講成有人受傷(1秒鏡頭)

被人打左幾掌就講成頭破血流(1分鐘特寫).........

岩呀 仲直接

罷睇tvb 再杯葛廣告商

我要見到TVB終有一天好似亞視咁~~

可以加強

監狗會個friend

通訊局裝得

仲可以「支持」佢哋藝人活動。

Gg

dllm

其實無所謂 大家知道TVB新聞唔可信就得

佢咪拎個結果打飛機囉

主播離職說明一切, 班鳩人講咩都嘥尻氣

信政府一成 你都會輸

所以RTHK仲係清泉可想而知有幾大壓力

通訊局食屎呭

今次處理嗰啲投訴唔關呢件事事

[i]痴撚線，通訊局確認歸邊與香港人全面對立

全世界都話你錯 偏偏你仲覺得世界針對你

體制已收皮 要行體制外了

投訴浪費時間，罷賣廣告產品最實際

要裝修

TVB真係持住自己地理優勢無人發夢去裝修

1 萬宗入面竟然1 宗都唔成立咪即係個機制有問題囉

再黎過

算數啦向政府告官媒點會有效
而且新聞不嬲又真係可以揀報啲乜唔報啲乜嘅

所以繼續喺廣告着手
sayno2tvb

屌你咁多宗投訴當無事發生?

狗改不了吃屎

認錯 悔改
係最好既PR
咁都唔做咪等執粒
你以為共狗會保你?
sorry, just a condom, look at atv

告得入咪罰個幾萬蚊，但佢一個廣告商唔落廣告

呢單未處理

On9

狗官當道
蒼天已死
黃天當立
光復香港
時代革命

向政府機構投訴親政府傳媒偏幫政府
大家唔係以為有用下話

預左家啦；
扮檢討都唔打算，玩埋敵我矛盾。

記者走得仲多。

不過要了解佢哋離職原因先好吹奏，好似金盈呢D被人屌走就無謂吹奏，離職後做狗／政府高官（例如：李惠、陳凱欣、吳璟儁）呢D都係。

加強

跌左個耳朵？

通訊局已廢

笑話一則

制裁制裁制裁

通訊局真係盲撚咗，執柒咗佢算啦屌

你咪繼續自圓其說 我地咪繼續反

平時一年通訊局會處理幾多宗投訴？
對於佢係咁短時間內可以完成1萬宗投訴個案好有疑惑。
正常政府做野不嬲慢

所以投訴係冇用，針對佢d廣告商仲好啦

一萬宗全全部不裁定笑死

將吸毒變成合法，就冇人非法吸毒

咁之前沙田有隻黑警係咪都係跌咗幾隻手指呀?

屌你老豆老母屎窟窿

老實，最需要裝修嘅係垃圾cctvb

食屎啦政府

垃圾政府查紅底官媒緊係話冇問題

黨媒是沒有錯的

耳仔係會自己甩既

SO SAD

on9

仲有部cam

收晒錢

唔係fake news 咩 好似係在場有人講呢句野

全部都係你既人

審條撚咩

推

而家CCTVB做直播仲有冇用其他傳媒嘅片？

收左幾錢？通訊局又係廢嘅？

笑左

圍佢

上上下下無一個無辜

TVB

繼續投訴 搵多d更有力證據

屌你老母

office係邊,恥與為伍

官方唔制裁佢，我地市民自己制裁咪得，一齊boycott tvb啦

預左啦

自己人查自己人
把能

繼續罷睇TVB

即係通訊局唔可以攪編輯自主，呢樣佢又傻唔曬，佢攪得TVB，自然攪其他。

一路搞緊
歡迎加入

做緊

聽講機構收到投訴之後會聯絡投訴人出庭作證
冇人出黎投訴就會唔成立

當然啦 佢哋會跟規矩先算

唔知點解運動半年來都無市民去圍TVB

我老手黎

電視廣播有限公司
九龍將軍澳工業邨
駿才街七十七號
電視廣播城

營業處
香港銅鑼灣禮頓道七十七號禮頓中心十九樓

TVB都有租星光行同電訊大廈（now news都有office）。

係咁架啦, 佢係可以選擇 報同唔報, 報多報少 都係內部嘅事
如果通訊局 搞得TVB 就可以搞埋其他媒體
除非TVB 報FAKE NEWS, 如果唔係你投訊都無用

通訊局的裁決足以證明無線新聞準確無誤、公正持平、不偏不倚。

獨立檢討委員會的裁決足以證明黑警準確無誤、公正持平、不偏不倚。

因為TVB 死城 孤島, 你入到去, POPO 仲比你出返去?

香港政府由上至下全面崩壞

首先，圖中的字幕是真的，並非改圖。不過，其實該句「趙家賢跌了一隻耳朵」並非TVB記者的講稿。

TVB的記者稿是「灰衣男子懷疑咬掉趙家賢的左耳。」

那句「趙家賢跌了一隻耳朵」是現場有人叫出來的，而字幕組也打了出來。既然不是記者講稿，字幕組應該加上括號，以免誤會。

全面淪陷

官字兩個口

一名男人被催淚陣擊中 頭部受傷 暫時未知受傷原因
咁撚樣都夠膽報tvb 唔通個天跌落黎咩
中彈 又話指彈來源不明
咁報新聞

通訊局跌左嗰腦！
執到、駁返都無用，嗰腦本身都係殘！

都無人理啦，咪又係政府喉舌

成個香港嘅淪落，就係由政治完全凌駕專業開始

唔發牌唔係689 一男子決定?

政府部門話tvb冇問題

10000個投訴都唔成立就知邊個有問題

出發啦，香港人

勁 成個港共都係自己人就冇問題 市民鬧佢 國際鬧佢 都係人地既問題

以前食kfc都投訴成立

見到佢有cam man就直接趕撚走佢 唔走就幫佢維修下部cam 佢作新聞係惡行 但同時唔好唔記得佢試過好多次追住手足換衫黎影

tvb得番d廢老睇 是撚但啦

將怒火發洩到佢地既廣告商到

新裝修目標？

屎就有得你食執鳩咗佢啦cctvb

打擊CCTVB廣告收入絕對無錯，未來亦全力趕走CCTVB現有觀眾，茶餐餐不斷要轉走CCTVB

党媒真喺党媒
人地話投訴唔成立 就話自己報道點好點好
就好似班藍絲用刀斬完人 班黑狗唔拉 就等於佢地喺好人？
你老母真喺讀下書啦

我分析過電視廣播有限公司() 2019年中期業績,發現只要佢廣告收入少兩成,就會變成入不敷支,大家加油!!!!!

Fake news 嗰句係現場有人講
唔係記者講

push

全部自己人就證明無誤?

屌佢老母真係垃圾到

又多個政府部門收皮了 ...

掉返轉問，邊個未收皮？

香港回歸後好多野根本就支那化曬
官商勾結，可笑嘅法治

耳仔又跌了

哇 真係痴撚線

有政府護航話知你一億個投訴都唔會成立

好想睇警察跌咗個頭

通訊局認為選擇播放個別新聞與否是持牌機構的編輯決定
新聞自由

200萬遊行都理撚得你
你先得1萬宗投訴

句野係現場啲人講，字幕只係recap返句野，打返出嚟，可以自己追返之前啲post睇返

咁你自己睇啦

所以野都變晒政治行頭既下場... 冇獨立監管，冇標準，冇程序

禮崩樂壞

今舖真係禮崩樂壞
交TVB高層名單比所羅門把啦

正常，共產党聰明嘅地方係中國內所有組織一定要有党員入核心先比你生存，佢哋表面話監察實際係控制緊個組織

繼續罷

我屌 一萬宗都唔入 咁同監狗會有咩分別

冇得救

裝修通訊局有冇得諗

就好似721打999比警謊話濫用咁

繼續斷tvb 米路
睇下呀爺打緊貿易戰仲可以養到你幾時

一千宗可能會睇下
一萬宗太多不了全部當無事

推
行動最實際

黨媒報乜都唔會架啦

一萬宗都冇一宗成立

Dklm

不成立
無可疑

通訊局認為，投訴人沒有提供具體事實，其他主要廣播媒體在當日並沒有相關報道，因此裁定無報道個別事件的投訴不成立。

屌你老母
咁撚多媒體你唔講
你個主要媒體係得tvb咋嘛

講兩個笑話
政府部門 三權分立

屌你老母冚家剷

只係證明我地初心正確，更加要反你班老母老婆個閪。

跟本冇撚睇過D投訴
成個政府所有部門都重組+清算

姐係選擇性報道佢管唔到

睇吓佢股價？

通訊局
起底 制裁

你搵個政府部門投訴個幫政府既台
佢會同你講個台幫自己係唔應該先出奇

記協係咪有權收番黨視個記者証